DQ 總辭 泛民 議會 黃世澤幾分鐘

DQ 總辭 泛民 議會
黃世澤幾分鐘
#評論 20201111

martin oei
91.6K subscribers

#DQ #總辭 #議會
00:00 DQ 總辭 泛民 議會
01:40 熱狗鄭松泰唔辭證明熱狗係一班投共人士
04:22 泛民應該喺海外成立議會
09:49 中國揀今日DQ立法會，係向西方同香港人挑機
14:00 香港人應該向海外走，抽走香港嘅錢

#泛民 #中英聯合聲明 #海外 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家